「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

BinC

佢講得無錯 真係逆轉